[有圖慎入]有冇人知呢隻咩蟲

無啦啦飛咗入屋

盡咗力行近了

大過個一豪子

直情大過五豪

一塊濕布飛埋去

梁國蟲